阿妓第四不是夢!!!

猁踢多兩場head住阿妓6分, 得失球只多四球
如果阿妓下兩場贏, 其實係同猁並排第五, 如果最後兩週鏝或獌有乜閃失, 阿妓第四不是夢

一切在雲爺爺掌握之中

靠球烏龍贏 做七弟啦

運氣都係實力一部份